早霸王 蘇永康係咪啪左野先上去？

講野又講唔清咁 人名都要重複幾次先講到